如果我係醫管局 係一定一定唔會答應任何訴求

如果大家有睇秋前算帳就明白
提出咩訴求根本唔重要
只要大家提出訴求
而強既一方向弱既一方讓一次步
後果不堪設想

如果醫管局答應
其一係突顯左醫護既重要性
其二係確立左罷工係可換取訴求既方法

當醫管局今次答應
縱使訴求係封關都好

政府就會好驚
你地下次係咪會用依個手段去爭取五大訴求
到時政府既底牌已經揭左出黎

所以 大家見到既係
醫管局否決所有訴求
再加上大量既道德綁架
同埋抹黑既文宣
(例如而家睇一睇連登 有個人個個post都覆一張圖
屈一位跪地既醫護係「求下你比我返工」
仲有好多例子 自己睇)

依一場死結既博奕
輸贏係點 可能大家都心裡有數

但最重要既一點係
我地 8個月黎 用緊唔同既方法去嘗試抗爭
每一次都可能有犯錯
每一次都可能有改善既地方
但每一次既小失敗
都唔等如我地輸左

我地可能輸左好多場戰役
但只有堅持 先有機會贏到一場戰孚

勿忘初心
勿忘手足
繼續努力

感戲醫護
支持醫護任何決定

唔知夠唔夠口罩post推

其實要配合勇武

要其他人配合一齊罷

其實跪地個個有份罷工架

推

醫護一跪 正苦會食住上

🟩投票時間至1630🟥

要6000會員投支持票先可以繼續罷呀‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

———————————————-
支持醫護所有決定

我都認同你嘅講法，呢次一衰，以後唔洗旨意成功

你問我
應該點做
其實我都未諗到
但大家諗到咩方法都好
即管去試
手足做咩都支持

堅持到底，冇得輸，一輸就輸十年

佢又唔係怕社區爆發
最怕都係社區爆發嗰陣冇哂醫護姐
而家講明社區爆發醫護就返崗位
咁有咩好驚?
唔通對手講埋俾你聽點到即止都仲要操心?

push

根本就係自己on9
邊有人咁講定

就係依個
多謝推post

10 年後:
醫護罷工致2020肺炎社區爆發

香港人最鍾意浪漫主義，硬係要落手做啲野自high先爽
落手做完未睇到即時效果又會depress話冇用 唔再做喇
其實最有效率就係唔做野，但奴隸係忍唔到手冇野做既
On9到極點

既然醫護冇足夠防護裝備都會繼續落力返工
咁點解要買裝備比你地咁on9？

依一步係揭左底牌比人睇

如果醫護講
中國人唔醫
我估都好多人支持
但佢地都唔會

有道理，，只能夠講大家都係太心軟太好人
冇港共政府咁撚陰濕
如果大家都拋開到道德枷鎖應該唔同講法

啲談判技巧廢撚到仆街

就係呢下俾人睇到
佢地最後都係為左道德高地放棄
仲邊有人敢一齊入場幫佢

羅卓堯

搞工會 搞談判
大家都係新手
預左on99

為左份工唔怕死
邊個幫到佢地

Push

所以我都提大家就黎輸
有道理呢

公會 佢講既野就係代表哂咁多罷工/想罷工醫護
我相信當日佢咁講 好多人第一個反應都係
「下 玩呀?」

仲要不停repeat

成立新醫管局

agree

新手都唔係咁撚廢
你搵個醒少少出黎得唔得
唔識講野 唔識談判 根本哂撚哂所有人既心力

無論點都唔可以放棄

係驚 同冇信心 更加係對香港人完全冇信心嘅表現

點會唔會對香港人失望 有邊次唔係咁

無計大家都係新手唔識進退
企硬條件只會令自己蝕底
而家人地連個落台階都唔俾你鋪

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

所以咩都爭取唔到係佢地自己攞黎

其實唔關事

或者你答我
當你無講過果句
醫管局一鳩樣唔show你
你可以點做

就係呢下已經註定輸左
等清算啦

人地拎埋份工出黎去搞工會
都要比你批評到體無完膚

另一個角度睇
佢地都唔應該為你去到咁盡

口講爆發唔怨 真係到你身邊人中招
係咪個個都好堅定唔會屌點解會病房唔夠醫護幫手先
根本上所謂無限支持 咪又係make完呢啲compromise之後先會得到
如果佢哋話 即使社區爆發後唔答應訴求都唔會復工 睇下會點?
最多咪呢度嘅人苦苦支撐住個輿論 出到去比人割撚晒啦

我要三大罷

推
支持醫護

咪就係佢貼呢張圖囉

一齊撐醫護

其實你話全香港人會死 佢都唔會答應
因為佢背後係一個政權 唔係港共 係支共
今日ha應承你乜乜乜 等如支共跪
所以你打死佢 都唔會跪

你做囉屌，人地企出嚟俾人清算企最頭，你呢？目標係咩呀？一個二個諗住一個星期搞掂呀？

喂廢人 你差我句道歉喎
唔係咁冇家教呀話

醫管局員工陣線要人！要有6000會員投票贊成先繼續罷工！

只要ha保證不秋後
藍絲都會罷

依家工會就算放棄罷，都一定要諗點行長期戰就真ha埋咁大個炸彈，要確保爆都唔可以傷到手足

點證明呀 你sl呀？
已經廢事同你嘈

點配合？

本身就應該係政府急而唔係工會急
但呢幾日工會表現出黎既情況係工會急過政府
加上係底牌一早露出黎既情況下政府根本冇得輸

push
我要大三罷！
醫護唔係condom

唔認同將所有壓力推比醫護

自己唔罷 有咩理由叫人罷到底

咩結果都好 一定撐醫護決定

打句支持轉貼 同食人血饅頭freeride有咩分別？

利申返 從來唔會主動叫人罷 亦唔支持罷
一 大三罷只係烏托幫
二 大家成日用法國罷工做例子 其實大家知唔知人地回解要罷同會罷
（政府改退休制度 直接影響福利 各大行業都受影響)
三 人地有罷開 民主社會 有投票權 今屆要清算 下屆到人民清算返佢 有制衡 香港無

四 咁點算？ 萬事起頭難 醫護今次已經展示左無比勇氣同承擔 罷唔罷落去都撐

你係咪傻
佢點會保證不秋後

大三罷

根本企硬鬥長命，醫管局一定輸

工會大佬唔應該示弱
咁樣係害死自己工會成員

其實係...但已經行左一步，一輸就全香港人輸

全城三罷
工會可唔可以快少少？

個個剩係靠醫護 有冇人真係一齊罷?

真係垃撚圾，又跪
依家我反而好期待HA清算班罷罷下唔罷嘅垃圾

帶啲管理高層去前線
一係將啲病患推去高層冷氣房

其實同過去八個月反送中的道理一樣

一聽到你提秋後算帳就知你弱點係乜啦 工會立場又飄忽

寸步不讓啊明唔明啊
同支共鬥就一撚定要企硬
唔企就死撚得

同恐怖分子唔談判一樣姐
心理問題

其實都係睇邊個冇牌出先

no mentor
but got tons of passion

下星期就會幾百個奶野到時先識死

由一開始要去醫管局談判就知on9 工會分唔清邊個係莊閒

無賴
你唔洗同我道歉喇都係
你自己知就夠
不過可以同你老母道歉既
有爺生冇乸教你老母真羞家

共產黨一直用緊依套招數, 唔會畀任何成功感香港人, 只要令你地慢慢灰心, 死心, 佢就成功.

你依d先真係垃圾
人地拎左份工出黎
去搞工會 搞罷工
係搞得唔好
所以要比你話佢地垃圾?
你訓撚醒未

今次係醫護第一次搞既工會罷工行動
規模亦係最大
你仲想點

咩都醫護做晒
你做free rider?
佢地罷工搞唔掂就比你屌?
你傻撚左呀?

they are kind hearted human beings , but not politicians . :(

醫護罷工根本無得輸
港共除左求佢地返工作崗位之外
根本無能力去cover返唔夠既人手
唯一破解方法就係醫護自己中止唔再罷

偏偏就係咁樣行緊上絕路

支那人就一律唔醫 禁閉營方式處理

任你支共點抹黑點道德綁架都冇用 根本就唔在乎

淨係要你班柒頭驚同死

幫手裝修醫院

如果夠多人罷工，我地又點會係弱既一方
問題根本就係罷工既人唔夠多，而唔係罷工唔work

咪撚on9啦
去前線嘅就唔係高層啦
其實談判手法係點 獨裁政府要唔跪嘅就唔會跪 即使真係鐵石心腸社區爆發都唔返去醫 死撚晒啲人佢都係唔會跪

走去傳染權貴好過啦
你再高收入都只係一個賤民 都係一粒蟻 大家都係唔使爭

第個post寫落
Copy過嚟

罷工可以越罷越多人
都可以越罷越少人
我當第一星期罷工有100萬人
以政府嘅資態一定係唔會理你
之後就會好多人話要多啲人罷工先得/罷工無用要停
點發展要睇特定情況
加上每人有唔同壓力（例如財政上）
講到尾就係囚犯心態再加上三毛同政府推波助瀾同分化
結果好大機會係罷工都無用架死心啦你地

而家醫護公會就係陷入一個困局
繼續罷政府繼續唔理
停止就自曝其短
（不過如果我係醫護我就應該會辭職/sick leave，連醫療裝備都比晒啲狗，古時打仗都唔會無裝備赤手空拳掛）

林鄭笑緊....

你野蠻過佢就得架啦

好認同

多咗

跌落地下 揦翻拃沙

預期呢兩日會有大量放負po，扮曬醫護同香港人互屌，務求摧毀岩岩成形既工會運動意識，大佬歷史上人地發動罷工都係斷斷續續不斷發起架啦，有咩好灰

仆街共產黨地球毒瘤

要醫院運作唔到先叫罷工

係

同支共鬥就要學維尼

寸步不讓！

跟本就要寸步不讓

等佢求你唔係你去求佢

共產黨一直用緊依套招數
唔會畀任何成功感香港人
只要令你地慢慢灰心
死心 佢就成功
quote from others

大家見到
大量網軍屌緊醫護罷工垃圾
又依樣又果樣
人地拎埋份工出黎搞工會罷工
係值得崇高既敬意

網軍屌醫護罷工垃圾
就係製造罷工既失敗感同灰心
令到工會搞唔到

寸步不讓

理得你支那人死

老實講得醫護工會罷緊係冇用
你要全港一齊罷呀

pish

pin

你覺得佢會應承？
你諗到我都話你叻

係呀

同共產黨鬥係要咁

我哋要團結
可否一齊罷

一齊罷！

推 今日只推醫護post

大半年黎睇
齊心團結既方法真係唔適合我地

所以今次病疫真係一個最好既機會
打仗都要靠人多先殺到敵
如果我中左招一定全日24小時各區播毒
宇宙大爆炸先係我地應得既結果

係到屌就叻
又唔見你屌ha屌高層

don't want to discourage them at all since they are very brave already, but they need to have mentor, or someone who got professional experience or at least took classes on union /collective bargaining at college level !! It's a learning process.

最好笑係講到個肺炎幾個禮拜就完咁樣
望下班生蕃周圍走又冇衛生意識就知今次一定大鑊過SARS啦

今晚大家去HAHO 支持好冇

我係恥笑唔係屌
依家係你自己罷罷下唔罷，如果係唔夠膽嘅好心當初就咪扮撚晒野搞罷工喇，罷唔夠一個禮拜就自己收皮真係笑撚死人

係都裝修醫管局
點會裝修醫院

真

一定要共產黨滅亡

意志無限堅定

其實醫管局真係無理由會跪，仲仆街啲等支那人同香港人係醫院攬炒都唔會傷到佢皮毛

工會諗住退一步搵「自己友」保障自己人降低要求，但我想講你由企出嚟個一刻已經被當成政治訴求，佢地只會好似popo對付我地咁，毫不手軟

依家佢地未做到咁出面只係因為呢個moment有你地嘅價值，但過咗之後，一定會秋後算賬，所以希望真係諗清諗楚先停罷工，停都一定要有後續如果唔係死撚梗

支持醫護人員任何決定

琴晚開始已經大量出現

直接無限期罷工，罷到永遠。

點解社區爆發就要返返工？

送頭？

真係咁好彩爆完一區醫好曬，第二，第三，第四呢

見到其他團體等醫護孤軍作戰就知道香港無撚得救香港人，食屎啦屌你地老母，做奴隸係應該架

你咪唔好應承

我理撚得你死

This photo will be taken advantage of by all blueC KOL !!
Smearing will come!
:(

支持醫護任何決定

搞醫院，開槍都唔過份

唔洗呀
依家一齊死 唔係淨係醫護

真係好撚肉酸

冇，香港人剩係要求醫護罷
但自己唔罷

無限支持嘅連登仔到而家都未罷工
交個波俾醫護再屌佢哋踢得唔好
jeng

why not both

係，佢哋睇死啲醫護嘅弱點

屌
依家為番自己啦
無裝仲番工係咪on9
辭職啦 sl啦

一早講咗架啦，未罷工就話爆發會自己返崗位，政府彩你都嘥氣

其實本身我都唔覺得應該為我
醫護如果罷工係因為政府不停放人落黎
搵醫護頂 裝備又不足 又唔封關致不停有新症

好過而家講到自己為哂全香港
而香港又似乎未見有人響應
攪到好似自己出盡奶力但係冇人蘇佢咁
自製無力感整死自己
仲係到開哂POST話俾人知自己係CONDOM

一早企係自己份工都出發
總之唔斷源頭就唔開工
冇保障又唔開工
僱主推你去死 你唔開工係天經地義
唔知邊個天才幫佢地安個「香港人做野」既名

其實工會仲唔夠壯大
仲未搞到自己既小圈子
仲有一d人死都唔肯擺
你要做到外國咁 唔入你個工會係醫護界生存唔到
咁擺工先有力

謝

習維尼=林奠=政府=醫管局
一定唔會讓步，如果答應訴求，咁五大訴求都等如跪低了，所以特衰政府任何部門，絕對唔會讓步，及一定會秋後算賬的，否則就唔係共產黨及其傀儡了!

其實你地覺得真係醫護先最擔心咩

去到社區爆發 你隔離屋個個都係播毒者
到時睇下有gear個班醫護死先定你哋住隔離個個死先

罷工根本就係爭取訴求成工，唔係做咩要罷？支持醫護到底

今次on9咪下次改過囉
孫中山都革命左30年啦
你唔係想一鋪就搞店？
罷工係第一步
錯左就改

屌 做乜撚野
醫護罷工最主要係為左爭取封關呀
搞醫院有撚用？

高官屋企都仲好d呀
醫院係做乜柒

柒得咁應唔俾人屌係得你咁無恥架姐

大家唔同路線繼續作戰

搵個有錢佬買起間私院收晒所有罷工醫護就解決晒問題
然後間私院淨收染病香港人

support

其實原因兩樣都有

但本身醫護係frontline
唔夠gear又放支那人黎
佢地真係最切身受影響

鬥長命和齊心，睇邊面堅持得耐

佢5毛黎，唔好覆

唔成功係因為自己人唔團結 好多醫護口口聲聲話支持 但見自己就黎有得升就唔罷工 諗住少一個無問題 自己著數就攞晒

巴打你不如夜d完投票後直頭開個po講啦，呢個真係對家絕佳分化位如果我係共產黨，風向會係：罷工搞工會根本無用、再分化醫護同香港人

事實上我只係見到短短一星期搞出黎既工會已經令政府讓步，無醫護根本連個幾個關都唔會封，以後醫護仲隨時可以發動罷工爭取應有權益

唔係唔work 係未夠人拖垮系統 未夠團結
大不了醫管局加OT 好似popo 咁做死仲返工班死士
多一倍人罷一定work

武肺 影響自身命仔都未罷
個個淨係識諗搵幾錢 會唔會無前途無左份工

利申： 多謝你地肯試第一次罷 不割 加油

巴打心水清

根本啲人一開始掛勾政治就on9
無所謂 都話去到依家封唔封關都一樣

依家等醫院都無gear睇下啲人仲返唔返

談判技巧都唔識

係 所以支持全面開關攬炒 依家出家都無戴口罩

一齊做自私鬼啦

博弈論詭計

係呀 下次請早
識佢既幫我同佢講聲
唔出聲冇人話你啞
代表一群人講每句說話都有目的 有後果
而唔係諗唔到野就搵野講

中

依個工會成立都無半年 做到咁都100分
屌工會既人我都明 但都體諒下工會啦
唔好屌就大大聲

無賴 要用 無賴同佢鬥

笑咗，五毛？

啱

講得好岩 醫護手足撐住！

同意

又黎階段性勝利
即管睇下所謂 強制檢疫係咩料先講啦
分分鐘照係街上行

其實我都係鳩噏兩句啫

我知冇可能

你又搞個工會睇下你對記者有幾醒

運動係屬於全個社會

希望醫護能夠企硬，而家人地一項訴求都無答應過，連保障你地有齊裝備都做唔到，你地真係甘心去賣命咩？就算佢唔封關，但應承俾齊裝備，你地應承復工，我諗香港人都支持，但而家咩都無就放棄，唔係香港人當你地係condom，係你地自己當自己係condom
封關係全港責任，希望其他工會一齊罷工

其實醫管局只係未受到最大壓力，要去到佢哋應付唔到局面就要跪架啦，講工運，參考當年國泰點做

所以我指明係"最多"
罷工與否呢，我未有工返就冇資格叫人罷嘅
不過如果罷左就梗係最好啦
反正爆發與否其實都係大家一齊食屎無一倖免

嘟嘟 嘟嘟 接聽電話
義工： 你好呀乜生 請問你有冇係屋企隔離緊呀?
支那賤種：有呀 我係屋企呀
背景：下一站銅鑼灣
義工：好喇唔該哂

係一個原因
第二 我都係覺得 你炸哂啲醫院政府都唔會跪
佢等如支共

其實呢篇係廢話
我唔知咩叫做「一定一定」乜乜乜
呢個思維假設咗對方對世上一切都有主導權
我認為罷工唔需要理對方點諗
只需要搞出一個爛攤子畀對方
要求對方答應訴求只係等如提借一個解決方法畀對方
對方唔答應嘅話，咁佢咪自己諗方法搞返好佢囉

工會可以唔理管方

立即聲明：
是否停止罷工，由會員投票決定

而一旦任何成員因罷工而被算帳
將立即展開更大規模罷工

時間未夠
佢可以用錢搵好多PART TIME暫時頂住
扮冇事
估唔到真係扮到 仲拖到你自己放棄

推理性分析

要支共跪真係要靠外力

唔可以跪

入工會為罷工都on99
唔理你係藍定黃 罷唔罷工都要入工會
係保障自己權益

成日睇外國工會有幾好自己又唔入

感謝醫護

唉diu覆錯po

支持

屌你好撚煩 成日針住人哋一個點屌
其他野又唔見你講

其實宣傳工運個方向應該著重多d係爭取權益方面，咁先可以最大化個人數，下下講為罷工一定有唔少人卻步

所以唔可以淨係醫護界罷工，其他界別。例如影響都好大嘅公務員（特別係入境、海關），運輸物流（航空、巴士、小巴、的士）都要一齊罷工

其實罷工係咪一定要求高層對話？

點解係工會求對話，而唔係醫管局求工會搵人對話？

無其事人出力咪一齊受

五毛黎，唔洗理佢兩個
一早block左

唔係屌 係真係一齊死

個問題係最重要既你哋做唔到影響
唔關你哋罷既事，辛苦晒，你地押上咗前途

曬鳩氣，無錢學人玩show hand，以為揸住春袋原來個春袋係自己果個

2萬個會員含撚啦，得3成唔夠肯罷，果6000個應該無回頭路架啦，搵定外國移民好過，香港就由鳩我地死啦

共產黨政治就係咁
winner takes all, 乜都唔會讓步 唔輸得

你繼續話我喇手下敗將
唔好唔記得你喺我鞋底
我愈低 你自己愈低

仲有港鐵同貨車司機

exactly

事實就係未足夠大影響力到搞出一個爛攤子而政府會跪
等同你話700萬人一齊唔交稅政府就會跪一樣

你可以諗好多方法令政府跪
但你都要考慮現實情況

HA唔回應
用錢請pt頂
同你死拖
罷工人數愈黎愈少
依d係客觀因素同環境

唔係你話唔理就唔會存在
咁你分析同行動又點會係周全

咁多人入工會，到頭來罷工嘅得三成，咁你地入工會嚟做咩呀?淨係諗住功能組別呀?

其實係有用先有局部封關
我提議階段性勝利
係咁多
除非總辭

事實係一個代表代表全部人講哂個底牌出黎
你要扮小事係你既事
咁樣永遠唔會進步

今次係柒係呢樣野到 你唔承認既話下次同樣既事會再發生

錯都唔敢面對 同人講會成功
哦

依家狀態就係咁，手術期拖，用bb黎壓大家，其實工會可以彈性去處理，bb房派人手去做，其他一律罷工，dirty team全體唔掂，佢咪睇下用錢搵唔搵到pt

我知

講真醫護罷工係咁多個界別罷工嚟講對政府最大殺傷力，其他冇罷嘅真係反省下啦

但係依家都一定比人秋後算帳
點解仲要復工先
諗住復工個班醫護可唔可以解釋下係咩logic

你咪剩係識笑囉！叫人罷工你唔罷工，將所有責任推哂比醫護，你都有份搞到人罷下唔罷下，因為你呢D講支持人地，自己都唔肯行動接力個罷工！得個講字

其他新組成既工會要玩功能組別
收夠會費 罷工不了

得罪講句 真係郁到班豬去罷工係當第二個謝醫生出現嗰陣
苟且偷生唔得啦 真係死啦
到時怕死嘅就會唔撈 本身堅定去罷嘅都會繼續罷

點到即止
其實我心底裡都係一個好員工黎
我都唔想公司冧
唔好炒ME

推呢個

傻鳩
你知醫院咩情況咩
我同你講 依家全部病房都無人係真收皮
搵part time？ 人講你又聽
平時2000依家5000蚊一日都搵唔到人呀
全部醫院運作都已經出左問題

依家個point
係就算全香港死人無人救 港共都唔會跪
你睇清楚個政權未
除非全港所有 係所有行業停滯 好似之前大三罷咁先會有用 因為金融先係港共白手套既春袋

香港人條命？ 佢理鳩得你啦

咪好似傻仔咁 針住人哋講錯野係到屌屌屌

政府睇死香港人三分鐘熱度

一係外力 一係春袋
春袋係金融

如果推演既會係咁
都無辦法

係醫護既, 就緊係玩鬥狗啦,
你低頭咪同777含撚囉

頂住呀，醫生護士
其他公會都要努力，快啲發起投票，支援醫護
有你地公會既緊隨，先可以比多啲壓力政府
特別係巴士司機大哥/入境/海關：你地每日都接觸咁多市民，若果帶菌者人數唔堵截，你會唔會走得甩？
大家齊心協力，贏呢場仗

咪撚鳩吹
6000個你可以點搞？

612

手下敗將你幾歲

係，但勇武上唔到樓吖嘛

好喇 咁佢冇錯喇
開個底牌俾人睇都係為左大家唔好去得太盡
唔會見死不救架

笑到仆街
無啦啦叫人手下敗將

初中都唔講依d啦大佬

你罷左幾日呀小學雞
Sl一日係到指指點點扮有罷工

只有堅持！
頂撚住我同你地一齊罷緊

推，支持

依家未必係罷落去既時機，但ha個炸彈仲存在緊同發大緊，有可能一爆發再罷

雖然說話講得好難聽，但係寧願先小人後君子

如果有醫護冇罷工而因為呢次疫症病死，我唔會可憐佢，自己擺嚟，好好上路

佢地自己行業文化本身都唔齊心
唔係點會比醫管局肥上瘦下咁多年

醫管局員工陣線要人！要有6000會員投票贊成先繼續罷工！

自己入去睇下佢柒成點先喇
乜撚都唔知係到學人加把閪口

無錯

等佢無gear既時候就係下一個點

冇錯
Day 1 已經係咁諗

過幾日政府咪搵人出嚟話因為醫護罷工所以 死咗邊個邊個親人囉

再keep住道德綁架班醫護

睇死再投票都唔會高票數話再罷

跟手再分化

如果有醫護返返去崗位嘅話就考慮從輕發落

自然搞掂啦

無他嘅，香港人唔夠人哋狼囉

如果你返工隔離個個咳 你唔好笑自己點解唔跟住罷

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

說話係難聽
但真係有D抵死

呢句野你既「你有罷過工我就同你道歉」

我都唔知點幫你兜喇

點證明

光復香港

支持住啊醫護

我如果今個星期三冇罷工 全家武漢肺炎死
有既你老母早死廿年

保持心態正面好重要

得啦我係你手下敗將

今次罷工嚴重影響緊急服務
所以客觀效果係合格嘅
至於話罷工人數越嚟越少
就正正係心態問題，並唔係客觀因素
假設今次罷工個個心中都預咗被算帳
罷工人數應該唔會明顯減少
而如果罷工人數一直冇減少
對方一直拖都唔會拖得你垮

請pt喺呢個時勢並唔容易
因為面對今次疫病輸入嘅規模，醫療系統爆煲必定發生
pt想完全唔處理疫症病人係好難
pt長時間喺醫院環境工作，染病風險亦高
試問有幾多人願意為咗份pt而冒生命危險？

定要罷呀屌!!!!!

同埋罷工果方主動去求和
應該難達成任何訴求

愈賭愈大 愈黎愈柒
本身一句道歉 而家又低威

唔好認丫嘛 死老母好閒姐

我無低威喎唔好誤會

支持醫護！今次可能失敗告終，但已經為香港人開創先河，未來要持續發展工會，建立更完善嘅罷工程序，全民罷工就不是夢

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

#手動轉

其實係撐得唔夠耐， 專業人士一定唔係話請人就取替到
但時間唔長佢地押後下d booking, 搵人ot 頂住先， 頂幾日完全唔係問題
但起碼真係撐到一頭半個月先會頂無可頂

其實佢保證左唔秋後咪又係會比屎你食
等你自動quit

咁幫你老母準備身後事喇 冇左廿年了

好好好 幫你老母執骨

同我想法一致
捐款俾生活費啦

係，依家罷工完左，我都支持佢地sl/辭職
為佢地條命著想
正如地盤佬如果有意外死左，我會覺得慘
但地盤佬無safety precaution都9沖開工死左，我會覺得抵死

醫管局要人!!
醫護不是condom!

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

一齊罷真係要

醫護話特登醫死支那人都支持

柒到要唔認自己老母
知唔知醜字點寫 亂咁認人老母做老母

醫管局淆緊底

其他人肯罷未
全港食住花生free ride醫護
咪撚以為出編唔怪醫護聲明打哂飛機啦
自撚絲

開咗波半途而廢下場比起咩都唔做會更慘，醫護同港人請團結

緊撚係爆發左都唔返崗位架啦

一早露張底牌話復工 on9搞到輸唔可以怪人

連登仔=政治BB班
最令人驚奇係抗爭8個月0進步

抱住大部份連登仔種心態根本所有野都係叫輸

開天殺價落地還錢 淨係識頭4個字
後4個字 = 投共 出賣手足 condom
係佢地眼中
只要個垃圾政府做既唔係你開個價 就叫輸 永遠都叫做乜都爭取唔到
唔識咩叫破窗效應
然後不停又放負屌人
吹奏對手就話打定個底
只賣慘唔賣正面 好難怪一堆港豬會講 做乜都冇用
因為抗爭咁耐根本冇比過希望出黎

又有抗爭速食主義
搞唔夠三兩日 就話政府唔驚 冇用
我想問 政府係咪要大大聲話你知
我好撚驚 唔好再搞 咩都應承你
咁先叫驚？

然後每次就會嗌黎明開花
係佢地既角度又會覺得好有用 政府好驚

又只講立場不理現實
浪費90%時間去界定人黃藍
分完係黃就啱聽 藍就收皮
唔會從騎牆派中間派吸收有用既野
唔去爭取所謂對家支持

有騎牆派講公道野 就會問人幫邊面 然後話人係共狗 唔好聽 繼續圍爐
你諗下d專家講既野係連登既討論？
而肺炎呢單野明明就最好機會放低既有政治立場connect其他人

不停原地踏步唔係冇原因

直接黃色口罩圈, 等藍絲病死晒

老實講佢大條道理唔應承
醫管局:封關搵我做乜鳩?去搵海關啦

要記住你係住喺一個政權、面子大過經濟、人民嘅地方
你估好似航空公司、商業機構咁，單單為咗錢，你罷工，佢比啲錢你，就解決
根本政府就唔會讓步，學啲藍絲話齋，讓咗仲洗管嘅？
政府見你哋班人死晒，冇工開，冇飯食，佢都個個月準時出糧，舒舒服服，佢高層仲支持佢添，邊有壓力呀？
你估好似商業機構咁。會俾人炒，冇工開咩！根本用返航空公司咁罷工去威脅政府就係戇鳩鳩

肺炎呢單野明明就最好機會放低既有政治立場connect其他人

如果今次醫護罷工訴求唔好咁大咬
講到自己為香港人

而係為醫護爭取安全既工作環境(之類 意思上係咁 字眼再執)
醫護入面D自私藍絲知道係為自己既 除時CONNECT埋一份

上面啲Comment做乜事
兩個都贊同隻5毛做乜

下下叫人睇清楚個政權未
睇清楚晒又點，一早就知條命唔值錢
你就真係傻仔，仲好意思提之前大三罷，香港仲未成功三罷到囉，上一次係阻止返工架咋，醒啦，同埋金融要搞一早搞左，中環幾多大陸人坐緊你又知唔知，除非除非，我夠識講除非支爆啦

香港地太好人只會比人恰比人姦
啲上晒位嘅女野係冇人性
唔會可憐你地

咁我地向極權叫五大訴求都冇用
除非可以齊心即時杯葛正苦, 唔交稅 , 守關口嘅職員自行封關
捉撚晒啲大陸人車返深圳再踢佢地落車

你老母勾佬生撚左一隊足球隊你唔知咋

咁你依家有乜春資格屌醫護

全知全能既連登仔表示唔撚理啦
總之有得高高在上咁笑鳩醫護垃圾淨係識返工做奴才
自我感覺良好就夠

繼續作喇
我當參觀庇護工場

你老母除左勾佬仲有咩不可告人既秘密?

屈我呀，邊隻字屌緊醫護，我多謝佢地付出
依家係諗既然罷工情況唔樂觀，谷唔到人數就要諗其他方法，一係就留乾淨之身，全體工會成員唔接dirty team

唔係咁呀 柒到要扮何B仔先甩到身?

講到尾就係香港人都係做開free rider

而家已經有

罷工最基本就係企硬到佢炒曬你地
咁到做唔到真係抵做condom

岩，一定要堅持落去

醫護罷工當休息都得啦，平時你都攰

如果我d下屬同我講罷工直至我俾野佢做為止，我都唔知當佢認真定吹水，當佢返緊工定放緊假好

始終走唔出自我道德綁架
社區爆發就返崗位
完全冇威脅咪理鳩你
疫症完就遂個算帳

推 其他工會一齊罷啦plz!!!

其實方法我地有，重點係次次人都唔夠多

無風險既遊行就咁多人，其實大家心裡有數。

我諗唔到有咩方法。我只係想諗方法令到更多心參加

對於你話要養家既人，我只有一句，你想第時既小朋友過點樣既生活

好比喻

其實諗真一層都係
醫護已經令個仆街政府封咗幾個關口
就算今次真係衰咗 都叫做工會力量初步展現

唔好以為一次就定生死, haea唔可以咁易就放棄
之後都要繼續為醫護爭取利益

比我係醫護一定支持唔撚醫大陸人

講得係訴求，就證明自己先係弱方
同支那人之間唔存在談判，只有撳住其中一方往死裹打

支持醫護

堅持到底!

應該升級！！集體辭職

多謝醫護

停止成為社區傳播嘅幫兇
罷工啦香港人！！

其實如果佢唔驚社區爆發，點解佢會怕社區爆發會無晒醫護？？

我諗佢驚兩個仔無得再係歐洲留學多啲

只有全香港真正三罷先有下一步

Push.

尊重醫護任何決定

支持醫護繼續罷 罷到攬炒都冇所謂 最緊要係唔屈服係反智嘅政府底下

1. 政府睇死你罷一陣之後又要返工
2. 罷工人數唔夠多，服務呢度減d嗰度減d都仲運作到

所以
一係集體辭職，唔好諗住捱一排就會過
一係就真係多人罷到可以即時癱瘓成個系統

不過呢d都係好難嘅決定
無論罷定唔罷
都尊重醫護決定

秋後算帳就梗架啦
但一定唔會炒晒
肯定搵幾個祭旗 恐嚇其他人

醫護加油

無論咩行動都話係成功就得

因為佢唔係驚爆發 佢係驚冇人返工
冇人返工 = 等政府解決
而政府唔想解決任何事

就算拖到爆發 只要醫護復工
對佢黎講都係解決左罷工呢個問題

只要你一日有佔領道德高地既諗法
對支那人有一絲既憐憫
一日就會俾政府撚
你唔夠冷血政府唔驚你
因為搵藍絲瘋傳你兩下 話你冇責任 唔配做醫護人員 話你衰過黑警
你班人就會為左呢D罪名放棄

其他行業唔識罷，個個得個睇字，屌

罷撚咩

721

加條撚咩
都on9

on9先會覺得真係會無人番工

返緊工同罷緊工嘅醫護相信都好大壓力
你就on9

辭職 醫護要企得比佢地更硬 但好難

罷工就真係大壓力啦
返工點會有壓力，糧就照出
擺左5日，有咩頭條新聞發生？
係無呀

用OT頂幾日 咁就過骨

玩下手政府調晒參加罷工嘅入Dirty team都得啦，唔洗秋後算賬都慳返，依家個政府意識形態只有敵我矛盾，仲對佢有一絲仁慈都只會害埋自己

醫護呢行其實多你一個唔多，少你一個唔少
唔好睇到自己好重要

要更加企硬

除非醫院有意外發生，唔係都唔使諗會癱瘓到個系統

曱甴近平推

睇下侵侵「art of deal」
正正就係教你aim high

其實林奠點解驚要佢解決，又唔係煩到佢，社區爆得多又可以開下記招鬧你班友罷工，除非中央有壓力比佢叫佢盡可能唔好爆啦

係呀，輕輕鬆鬆又收工

手足推呢d呀

其實醫護已經贏左
比d淺藍睇到柒婆呢個政府幾咁無能
感謝醫護為香港人而罷工

而家aim low都爭取唔到
代表依個罷工人數同時間係無bargaining power

問自己一個問題

全民罷一個月

林鄭會唔會跪？

經過依幾日，好明顯個答案係唔會

到時全民罷完一個月之後返工

個後果一定係仆街

所以跟本得返全民勇武依條路

冇心理準備全民勇武，跟本就輸鳩緊

大家經過咗8個月取巧抗爭避開咗流大量嘅血

要升級果一刻一定要面對

結果都係求人比佢地返工
縮咗仲有下次？

你又唔係醫管局，講黎做乜

本身係有
但唔識運用， 開始左就停左make deal
對面見你唔做主動， 睇住黎食就可以

政治初班， 要加快學習

推推推推推推推推

上次談判醫護只係要求充足嘅裝備 同政治完全無關 on99政府一定做歷史罪人

一定比人抽後算帳

公共運輸，銀行金融，公務員。
只要呢三個行業，三成人罷一個月，先有機會令政府跪。

呢個係全世界最無恥嘅政權，能贏佢唯有比佢更無恥。醫護有同理心已經輸晒。

暫時全港得黑警做到。

認同， 根本你點自殘， 政府都唔會理
一個拖字就自我收皮
經濟愈差， 社會愈亂， 對林鄭愈著數

但距離全民勇武， 街頭抗爭仲有好遠路

怕輸就一定輸
唔係諗住無賴政府咁易讓步呀

pushhh

Support as always

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

感謝醫護界
唔完美，可接受！

仲有清醒連登仔

Aii

理性分析
工會宜家兩頭唔到岸

呢一次醫護罷工，第2日仲好串咁大大聲人哋面前講談判破裂，但跟住就日日去求人應機。。。人哋就擺明唔理你，一直等工會班友自動收皮，今日比佢哋等到了。好啦，你番到去，比班藍絲老屎忽笑，你就繼續去救人，救救下，政府就慢慢清算你。

呢次工會運動影響深遠，證明晒比政府同其他行頭睇，日後所有嘅工會運動只要唔跪，所謂嘅工會活動都會自動收皮。

林鄭又驘。你哋係唔會得逞嘅
佢呢句嘢只係出咗2日，u see?

利：有份罷工，尊重決定
日日睇住689出post笑我哋，佢今晚笑住訓

道德撚全部智撚障
放棄大局

感謝醫護 押上前途 被人抹黑同施壓嘅唔係我地 所有嘅風險都係佢地承受
我地除左多謝佢地成功發動第一次由工會帶領嘅工業行動
無資格講其他野

Agger

不完美 可改善 不割席

支持醫護！
依個pk政府想害死人

又話唔撚夠ppe 又返去開工？
屌你老母 笑撚死警犬咩

唉屌咁撚樣都復工

係

香港人同中國人係一鳩樣，怕事怕死
因為同支那同一條腸，一樣係無種
無死既決心去爭取
乜都想即刻見效，重即時效果
咪撚出黎再爭取咩民主自由

尊重及感謝醫護
第一次工會搞罷工己經算係咁